想問好黃嘅姜B光復左香港樂壇未？

睇返啲扮黃903DJ講咩真係笑死

當你覺得意外時，係咪要諗一諗，會唔會係你唔熟悉呢個世界呢？

乜水？冇人識